全部前線同我入黎！！

大大力咁推鳩佢老母

輕輕一推

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

推

呢樣真，打到班白衫佬仆街陷家剷
利申講笑

開錯台 sor...
admin唔該幫我搬番去遊戲台
thanks

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎
千其唔好搞

2307
睇緊9台直播既冷氣軍師表示 要盡快Be Water ，而家道路通左，警車10分鐘可以由藍田去九龍灣

2309
觀塘速龍gear up開始行動 ，TKO 八架警車已出車補充

2315
TKO 寶林防暴圍緊街坊，冷氣軍師表示 藍田街坊趁機會be water

2323
速龍已會合觀塘警署防暴，所有地盤工友請Be Water返歸休息，TKO防暴仍然比公園街坊圍趕，藍田地盤工友請Be Water返歸休息

2335
睇緊9台直播既冷氣軍師表示，觀塘及TKO 分別有當區居民圍屌警察，警力仍然增強中，非街坊裝既工友 建議趁早趕尾班車Be water